[台灣no.1] 台3歲童疑受虐綁露台全身瘀傷 皮包骨餓到吃糞便

台灣新竹發生一宗懷疑虐童案件，3歲男童疑被生父與同居女子用膠索帶綁住雙臂關在露台，骨瘦如柴全身瘀傷，見到生母前往救援時，竟餓得拿起地上的糞便往嘴裡塞，警方正介入調查。

有人將事件放上社交網爆料公社與新竹爆料公社，指有友人因丈夫有外遇而離異，2名兒子給生父和同居女子撫養，女兒則是由友人撫養。媽媽因只有探視權，偶爾將小孩接回家陪伴時，已發現兒子身上有多處瘀青。於是要求男童生父注意，但此事每想探望都屢遭刁難。

日前女兒突然說晚上睡覺總是夢到弟弟死掉，媽媽心覺不妥直接到住處探望，竟然看到兒子全身瘀青裸體、骨瘦如柴地被綁在露台，後來前夫的同居女子發現她到來時，拿剪刀將束帶剪斷，被放下來的兒子竟餓至直接撿地上的糞便往嘴裡塞。她更發現3歲小兒子的手指甲、腳趾甲都是排泄物，決定報警，社工與警方據報後現已經展開調查。

完美混合哂日本人同支那人嘅缺點

個個國家都會有呢種變態父母
唔關咩台灣人事
但學生學校食飯食到生癌
就真係中國特有

諗起之前比個老豆拋高撞天花板個妹妹
既然唔想照顧點解唔比返前妻 點解要虐待佢

呢D新聞睇到個心好唔舒服

日前女兒突然說晚上睡覺總是夢到弟弟死掉

好殘忍

係嘅係嘅